[百思不得其解] 點解伸懶腰會扯旗

連巨龍都要伸懶腰

哦

得我一個會咁

岩岩先伸完懶腰 扯左